葡萄牙次名進級有咩好笑 睇今晚美斯登機仲好笑啦

登機返阿根廷